大把仆街想毀香港，扮搞事引武裝分子做野

機場香港人，唔好被D仆街利用，快走！